有啲人嘅存在 就係世界嘅扭曲

我會搵到個比你更加好嘅人
你的存在 就是世界的扭曲
再見。

重度中二病

都係巴打你明白我

你肯去理解人
人哋未必肯俾你理解

Quantum burst